入黎分享下疑似撞鬼既經歷

小弟我就住村屋，有日凌晨一點幾我落小巴行番屋企個陣，隔離有個公園仔條路又得兩枝柱燈。突然前面有隻狗吠我，我本身唔驚狗咪諗住經過佢，當我經過左隻狗而佢仲吠緊我後面個陣，我真心嚇一嚇，好奇心呢樣野真係好on9，我另轉望一個人影都無 得啲樹同路燈。然後

我跑番屋企

55

撞過3次

分享下喇ching

隻鬼呢？

我信有，但見唔到亦唔想見到

信唔信唔緊要，但你嘅故仔鬼影都無隻，邊係撞鬼

有一次係我訓起屋企張床到，跟住就好似有野繼過我個身體咁，有種係咁排斥身體既感覺

標題起得唔好 請見諒 小弟純粹想分享下同想知其他人啲經歷

咁恐怖 咁你另外兩次呢

跟住好奇放低手機一睇 仆你個街 成個白色影穿過我間房道門

隻狗吠你因為你樣衰炸

咁經過完仲吠我後面係咩事

你屋企係咪有啲

唔知係我諗多左定點

你留低左深刻印象畀隻狗